#-*-perl-*-
#
# $Id: Requests.in,v 16.1 2001/01/05 21:46:27 wpm Exp $
#
# (c) 1999-2001 Morgan Stanley Dean Witter and Co.
# See ..../src/LICENSE for terms of distribution.
#

package MQSeries::Command::PCF;

%Requests =
  (
   ChangeChannel                => [ &MQCMD_CHANGE_CHANNEL,             $RequestParameters{Channel} ],
   ChangeNamelist               => [ &MQCMD_CHANGE_NAMELIST,            $RequestParameters{Namelist} ],
   ChangeProcess                => [ &MQCMD_CHANGE_PROCESS,             $RequestParameters{Process} ],
   ChangeQueue                  => [ &MQCMD_CHANGE_Q,                   $RequestParameters{Queue} ],
   ChangeQueueManager           => [ &MQCMD_CHANGE_Q_MGR,               $RequestParameters{QueueManager} ],
   ClearQueue                   => [ &MQCMD_CLEAR_Q,                    $RequestParameters{Queue} ],
   CopyChannel                  => [ &MQCMD_COPY_CHANNEL,               $RequestParameters{Channel} ],
   CopyNamelist                 => [ &MQCMD_COPY_NAMELIST,              $RequestParameters{Namelist} ],
   CopyProcess                  => [ &MQCMD_COPY_PROCESS,               $RequestParameters{Process} ],
   CopyQueue                    => [ &MQCMD_COPY_Q,                     $RequestParameters{Queue} ],
   CreateChannel                => [ &MQCMD_CREATE_CHANNEL,             $RequestParameters{Channel} ],
   CreateNamelist               => [ &MQCMD_CREATE_NAMELIST,            $RequestParameters{Namelist} ],
   CreateProcess                => [ &MQCMD_CREATE_PROCESS,             $RequestParameters{Process} ],
   CreateQueue                  => [ &MQCMD_CREATE_Q,                   $RequestParameters{Queue} ],
   DeleteChannel                => [ &MQCMD_DELETE_CHANNEL,             $RequestParameters{Channel} ],
   DeleteNamelist               => [ &MQCMD_DELETE_NAMELIST,            $RequestParameters{Namelist} ],
   DeleteProcess                => [ &MQCMD_DELETE_PROCESS,             $RequestParameters{Process} ],
   DeleteQueue                  => [ &MQCMD_DELETE_Q,                   $RequestParameters{Queue} ],
   Escape                       => [ &MQCMD_ESCAPE,                     $RequestParameters{Escape} ],
   InquireChannel               => [ &MQCMD_INQUIRE_CHANNEL,            $RequestParameters{Channel} ],
   InquireChannelNames          => [ &MQCMD_INQUIRE_CHANNEL_NAMES,      $RequestParameters{Channel} ],
   InquireChannelStatus         => [ &MQCMD_INQUIRE_CHANNEL_STATUS,     $RequestParameters{Channel} ],
   InquireClusterQueueManager   => [ &MQCMD_INQUIRE_CLUSTER_Q_MGR,      $RequestParameters{Cluster} ],
   InquireNamelist              => [ &MQCMD_INQUIRE_NAMELIST,           $RequestParameters{Namelist} ],
   InquireNamelistNames         => [ &MQCMD_INQUIRE_NAMELIST_NAMES,     $RequestParameters{Namelist} ],
   InquireProcess               => [ &MQCMD_INQUIRE_PROCESS,            $RequestParameters{Process} ],
   InquireProcessNames          => [ &MQCMD_INQUIRE_PROCESS_NAMES,      $RequestParameters{Process} ],
   InquireQueue                 => [ &MQCMD_INQUIRE_Q,                  $RequestParameters{Queue} ],
   InquireQueueManager          => [ &MQCMD_INQUIRE_Q_MGR,              $RequestParameters{QueueManager} ],
   InquireQueueNames            => [ &MQCMD_INQUIRE_Q_NAMES,            $RequestParameters{Queue} ],
   PingChannel                  => [ &MQCMD_PING_CHANNEL,               $RequestParameters{Channel} ],
   PingQueueManager             => [ &MQCMD_PING_Q_MGR,                 $RequestParameters{QueueManager} ],
   RefreshCluster               => [ &MQCMD_REFRESH_CLUSTER,            $RequestParameters{Cluster} ],
   ResetChannel                 => [ &MQCMD_RESET_CHANNEL,              $RequestParameters{Channel} ],
   ResetCluster                 => [ &MQCMD_RESET_CLUSTER,              $RequestParameters{Cluster} ],
   ResetQueueStatistics         => [ &MQCMD_RESET_Q_STATS,              $RequestParameters{Queue} ],
   ResolveChannel               => [ &MQCMD_RESOLVE_CHANNEL,            $RequestParameters{Channel} ],
   ResumeQueueManagerCluster    => [ &MQCMD_RESUME_Q_MGR_CLUSTER,       $RequestParameters{Cluster} ],
   StartChannel                 => [ &MQCMD_START_CHANNEL,              $RequestParameters{Channel} ],
   StartChannelInitiator        => [ &MQCMD_START_CHANNEL_INIT,         $RequestParameters{Channel} ],
   StartChannelListener         => [ &MQCMD_START_CHANNEL_LISTENER,     $RequestParameters{Channel} ],
   StopChannel                  => [ &MQCMD_STOP_CHANNEL,               $RequestParameters{Channel} ],
   SuspendQueueManagerCluster   => [ &MQCMD_SUSPEND_Q_MGR_CLUSTER,      $RequestParameters{Cluster} ],

   #
   # Extended command set
   #
   InquireAuthority             => [ &MQCMDE_INQUIRE_AUTHORITY,         $RequestParameters{Authority} ],
   ChangeAuthority              => [ &MQCMDE_CHANGE_AUTHORITY,          $RequestParameters{Authority} ],

  );


1;
